## Deployment
-Menggunakan docker compose

## Register user
Untuk register user tidak di buatkan halaman register jd untuk proses register bisa di lakukan dari endpoint yang terdapat di postman collection yang saya kirimkan
